討論下"毒撚比較專一，性格好"呢樣野

好多毒撚拖都未拍過就以為自己好專一，一定會對條女好好

其實邊有話毒撚就一定純情專一乖仔？

殘酷既事實係毒撚根本唔一定專一，只係議價能力低，選擇少，外遇既機率低左姐

其實人之常情，假設你自己條女係平胸黑面貪錢三手牛肺西，有個樣靚身材正既純情處女想溝你，你跳唔跳船?都係計下盤數睇下搏唔搏得過架啦，唔好高估自己既堅貞程度

加上一個人既性格同佢成長環境生活習慣社交圈子好有關係，一個成日柄埋係屋企睇動漫打機憤世嫉俗冇乜朋友既毒撚，性格可以好得去邊？

所以，如果你話自己係A0毒撚既話，唔好再攬住d缺點當係自己優點啦,冇人會因為你冇女埋身就鐘意你

如果你係絲打既話，唔好覺得條件好既男人就一定花心 ，專唔專一，性格好唔好，同自身條件真係冇直接關係的

成編廢話

毒男有罪？
有邊個會想食屎？
你鍾意嘅，女神都唔夠普通女性爭啦
無端端話你有個極品女友而你唔鍾意嘅，然後又會有女神追你所以你就會食左佢。
條數咁計都得？

sorry for 1999
有5p字請指點

多左追擊毒撚post

比毒撚認清事實